今個周期既贏家股788開始進入第二個升浪

第一個調整區已完，進入第二轉升浪

飛雲來了，不要說上天沒有給你機會

突破歷史新高
從一個淺度調整區突破向上

呢幾年好小推介人買股票，因為易錯
但呢隻好有信心，當然我只是一個普通人，有機會看錯
但好大機會，呢隻會成功

樂觀SIR

合理，跟左少少
突破三角形，MACD 升穿，如破頂可以再追

in lokgun we trust